【武漢肺炎】 點解日本可以爆得咁勁？？？

d 人有冇用口罩架
防疫意識如何
其實D 人係咪 who fucking cares 既心態 ？

日本仲多大陸人

幾時封撚左日本人
咪黎香港播毒

我個fd去日本大城市話係街見到只有一半人會帶口罩

bill gor

唔係有張圖係講武漢人去左邊度
日本好似頭幾位

唔係掛
意識咁弱點得

奶共奶得多咪中毒囉

因為佢哋做野唔識變通 真係好天真咁信曬中共同WHO

相信政府 唔驚

日本d口罩比蝗蟲搶晒

日本仲賣緊口罩比外地人

福岡暫時0宗，但街度得3成人戴之餘，重要啲日本人咳都唔掩口我唔知係佢哋買唔到定點，同埋新聞都唔會講到好嚴重，奶共

最近開始有人覺得唔對路有應對，
但大部分人防疫意識極低，
平行時空黎，我諗下星期就開始社區大爆發

日本人唔夠口罩用，有啲人買唔到

日本封香港
但係確診仲多過香港

其實而家日本嘅環境算唔算似03年嗰陣時爆沙士前嘅香港

連檢疫條友都重用口罩
咁你覺得班市民個人防護會有幾好

日本唔封關
繼續放緊支那人入境周圍走

班日豬係要跌鋪勁既先識醒

遲早由日本傳返隻毒來香港

前日起youtube睇大阪puyo puyo大賽都係得幾丁友有戴口罩

要買行多幾間實買到既...
但嫌貴同認為未去到要人人戴口罩

我岩岩先放棄左福岡之行

前國立感染症研究所室長、國立醫院機構三重醫院的臨床研究部長谷口清州也指出：「如果只是因為擔心就去看醫生的話，醫院恐怕會超出負荷。」他呼籲表示：「希望大家如果是輕症的話，也可以考慮跟普通感冒一樣在家休養。注意洗手及咳嗽禮儀，若是自己稍微有點咳嗽等症狀的話，就要佩戴口罩。」
日本共同網／《朝日新聞》

啱啱見到蘋果新聞
```

社畜

諗落都唔係幾對路,明明嗰日去日本城個個都有帶口罩..

人民相信政府
政府相信WHO

社畜文化累事

其實無錯，只要你係武漢的話

過年個時去大阪分日本同外國人既方法係日本人係唔戴口罩既

社畜係唔可以請病假
病到半死都要迫電車躝返公司

我月尾都是

因為要奧運 所以學大陸

佢係咪唔知無症狀傳染者呢樣野

因為"信政府 唔驚"而導致

其實同香港一樣，對住資方就跪低

因為通勤方式?

喺日本住過一排
留意到佢哋好習慣扶手，無論架車多唔多人
可能佢哋驚整到人，所以一上車就搵嘢捉住
咳完或者打完克痴都會捉返
依樣嘢香港人好明顯意識高啲
疫症之前扶手同唔扶手已經係一半半
扶果啲仲有部分會隔住張紙巾
大家都意識到啲扶手其實好污糟
而家武肺直情冇乜人扶
當時住日本果排已經覺得當地咁多人中流感係喺扶手到惹到

今日日本確診+幾多？唔計公主號嘅話

中国人/支那人

因為日本政府自大 覺得應付到 佢當武漢肺炎係流感咁看代 某程度上比世衛累 另一個因素係2003年佢地一單沙士都冇 完全冇相關經驗 其次係人民幣問題 觀光業佔日本經濟都唔少 而家咁攪

唔好計架郵輪，其實唔算特別多

之後就傳到通街都係
太睇小呢個病，一般病人係醫院都要10日，自己喺屋企小病都變埋大病

人地要搞奧運 你瞞我瞞

好大原因

唔好為大家帶麻煩心態

啱啱上星期東京返港
我哋載住罩入餐廳食嘢
佢哋咳同咳痴都唔掩口 雖然只係對住自己碟飯
仲要避開我哋啲香港人
點睇都係佢哋唔注重衛生多啲

係要多得反送中運動，好多大陸人唔黎香港！ 去哂其他國家，日本，星馬泰，歐美！

尋日係北海道返黎，見啲人唔多帶口罩

我都係上星期去完返來
以為佢地見到香港人/大陸人會歧視
但好明顯佢地d防疫意識仲低過香港

同埋呢兩日都有日本仔自己講
就係個社畜文化帶出好嚴重問題
員工發燒又係照返工
咁樣實傳到人啦

我一直都以為係亞洲入面
日本係最早有戴口罩文化呢樣野
香港人都係SARS後先習慣戴口罩？

唔係大部份都係毒船咩?
剩係知社區爆發緊

望下旅遊台

utube呢1,2日仲有人upload片教大家去日本買口罩

班大陸人呢半年幾去唔到香港咪去日本
勇武救港

大佬 我唔敢食壽司

我個日去中國城,有d仲bra當口罩帶，睇黎疫情好嚴峻

利申：中國城同志會會長

開頭只係戴嚟防花粉 冇話戴嚟防病
有都係病咗先會戴
佢哋病咗更加會啪兩粒藥就開工 所以日本成藥效用咁勁
而且以前返工係唔可以載口罩

反疫苗撚

天然自己好返

念力抗病

怕得罪共產黨既下場

日本on撚9囉仲洗問
係日本住緊 都無人戴口罩
係電車上面打乞痴都唔um口
無人知道口罩要戴邊隻先岩
仲以為支那肺炎同普通傷風感冒差唔多
最撚on9係個政府離地到仆街
今次應該會滅國

日本人一向太乾淨，身體本身抗體不足。

反觀印度人習慣飲恆河水，所以抗菌抗毒力強。

成個連登都無腦 郵輪班人都入日本數 咁大陸嗰7萬人都計落香港啦 香港都係大陸

睇呢個POST就明

日 本 完 蛋 了

1.政府叫人唔洗帶口罩都得,專家話就算中左但病徵輕微可以自行休息
2.醫院話無藥醫,又厭麻煩想當普通病咁睇就算
3.日本好興自己買藥食,佢地一開始病一定會自己搵藥食先,唔係頂唔順都唔會睇醫生
4.奧運奧運奧運

政府同醫院都唔重視呢個病,你地話普通人點會有乜防疫意識

口罩問題黎講,唔理有無帶罩
佢地好多時D罩只係防花粉未必防菌
未買罩既現家出去都買唔到
唔計隻船,確診既人呢幾日分別搭過新幹線同係繁忙時間搭東京其中一條最繁忙既地鐵路線
只可以講日本情況唔樂觀

成個連登都無腦 郵輪班人都入日本數 咁大陸嗰7萬人都計落香港啦 香港都係大陸

呢個po啲五毛出晒嚟 block得好爽

如果計人口比例
新加坡同香港嚴重更多

根本防疫意識低，仲要奶共死硬

隻病毒個性質係頭嗰幾日感染似輕症，後期突然急速惡化

根本就針住社畜特性黎爆，日本少少病去返工又幾出奇呢，係香港人先會少少病就睇醫生同埋SL 咋麻

就算唔計，日本都七十幾單啦

日本人太遲醒覺已經買唔到口罩
今日搭電車有個廢老冇掩住個口就咁打乞痴
我有口罩依加都好驚

利申 東京

隻鑽石公主號嗰幾百單入晒佢數先推到個數大咗啫應該

日本初頭同啲人民講係流感
點知越搞越大鑊
仲話歡迎大陸人過嚟採購物資
要雪中送炭 點知自己都賴嘢
東京奧運都唔知有冇得搞
日本今次比安倍晉三累死

住喺日本嘅朋友話有啲公司仲係唔俾員工戴口罩 尤其服務性行業日本喺呢啲位真係好難以理解

喺香港做服務性行業啲客見到你無戴口罩仲驚

封咗？

香港幾時封返日本

日本當地得五六成嘅人戴口罩
搭車都未必戴
冇乜防疫意識
利申 身處日本

我去睇演唱會，所以照去

快啲宣布黑色旅遊警告啦

遲下想順勢改名做日本肺炎

其實係要朝早等開門個浸先會有，平時行多幾間冇用

爆發初期d 酒店仲禁止員工戴口罩，on99 返工返到連條命都冇

日本冇經歷過沙士呢啲疫症點識驚佢地仲以為係重感冒咋

日本做野好死板

蕭生有分析過

出少d膠post

聽多d爺爺分析啦

仲有成日將個袋放地下
廁所都係都咁放，明明地下成地尿

題外話
見到東京好多外國人
唔知班鬼佬係冇留意日本疫情嚴重，定以為武漢肺炎只會傳亞洲人唔會傳鬼佬
佢哋全部都唔會戴口罩

依加身處日本真係好似平行時空咁，屌你老尾成個國家好似當冇事發生過咁，唔計架船確診都70幾單仲多過香港，仲要確診既大部份都係第二代傳染唔係輸入個案黎
最撚大問題係日本維穩到仆街，你就算奶左野去醫院佢都未必幫你驗，當普通流感醫你就算，根本依加確診個數係被低估左好多

日本防疫措施仲衰過香港
大多數人又信政府
政府又信WHO 驚做太多令奧運搞成

可能帶口罩個一半人都係非本地人黎

香人都買唔到
一樣搵方法買

係，早幾日起東京返嚟，
身邊成日有日本人狂打乞痴冇掩口

因為支那731部隊反攻日本

邊有封
航空公司無客cut班咋

唔好鳩噏幾時有封

唔計架船都係第三，坡佬後面

你睇返佢每單嘅資料就知大爆發潛力勁過坡佬好多

之前喺大阪有條友係我耳邊咳
又見到廢老吐痰

其實香港都爆緊
根本而家你冇病徵就唔驗
唔驗就唔會有確診

日本一半以上都無帶口罩，佢地都未識驚

唔算
香港那時自由行都未有
只係一個廣州病教授
住一住酒店就間酒店十幾人中
再廣華又爆出去
再一個病人在淘大爆
再接觸到威院8a大爆發

要攪奥運。

因為冇做好防疫

其實要買會買到，可能揾多幾間藥房，問題係冇地冇防疫意識

香港咪又係一樣

係有班兒登會然係度話唔夠SARS勁唔洗怕

有冇諗過人哋係買唔到口罩俾人買晒
有frd喺日本大城市讀書，佢同我講完全買唔到口罩，鄉下都好難買到⋯⋯⋯

香港係個政府低能啫，香港人本身個防疫意識絕對唔低

睇過三原Japan個Tommy做街訪
啲人似係逃避現實+買唔到口罩先唔戴
佢哋啲文化真係好難明

支那人去唔到香港同台灣旅行, 全部去晒日本

同你講初一，二日本都輕鬆上網買到冇炒價口罩，根本安全意識好低，咁多人沖來買都代表大件事拉又唔買，殺到來先話冇口罩
利申:有朋友係東京讀書買到自己用，仲寄左啲翻香港

勁驚日本政府又唔做野，又唔停課

俾香港人同支那狗買哂啲口罩

天下廢老都一樣

以佢哋既濕鳩文化, 佢哋啲舖頭唔會畀員工戴口罩

得一半人戴罩 偏少少直頭冇人戴

東京

事實上東京啲大公司已經全部係舖面貼哂notice 話佢地啲員工會戴口罩

啱啱去完日本可以話俾你知
日本人真係為咗個樣而帶口罩
絕對唔係因為抗疫
我去睇演唱會6000幾人，我真係唔敢除口罩
但佢哋係完全唔係好戴
街上面同喺車站入邊都見到大概得七成人會戴
最勁係佢哋上飛機都唔戴口罩
佢仲要坐我隔離
佢仲要係一個日本大叔
我即刻攞支消毒藥水出嚟噴下
日本人真係政治冷感，真係不問世事

根本畀支那蝗同港豬買晒
間間藥房都貼話賣晒喺門口
我呢啲真心自用嘅又買唔到

基本上如果係舖頭做嘢就一定會戴，但係上班族就好難講

我喺日本真係連一個口罩都冇見到

點算好 就黎用完

原來沙士無傳過過去日本？唔怪得咁hea啦日本政府

我覺得係東京奧運

上年流感＋麻診佢地都ＷＦＣ啦

支那妹妹口裡說著爺爺奶奶如何被日軍殘忍殺害，身體卻在大日本帝國被日豬勒著脖子雙管齊發

俾你地搶晒口罩

香港人已經進化到掂到街上任何嘢都會攞酒精噴隻手消毒

話人地唔帶口罩之前，有無諗過啲口罩已經比支那狗同香港人搶哂

日本唔係香港落街就一定有藥房架，個個住大城市咩

冇危機意識

鬼咩 全部口罩都俾人搶哂

話日本人無危機意識唔好玩啦人地生活緊係地震帶架

大板是大陸

吓，其實係隻鑽石公主號已經佔左三百幾單
係人地國家係俾隻船泊岸先計哂入佢數
爆得有幾勁？

防疫意識超級低

日本人根本無個人思考
群體意識大於一切

日本人無防疫意識

因為船上有3份1係武漢人

但人地有衛生意識如果香港啲廢老識遮住口咳，我地唔洗戴啦

抗爭者傷勢相入圍 Sony 世界攝影獎 作品頁面「無法顯示」

日本收皮啦屌

巴打住左幾耐，咳同呻鼻涕會比人睥咖

有youtuber去大阪訪問
大阪少遊客嘅地方反而仲少人戴口罩
講緊七成人唔戴
佢哋好似覺得單嘢唔會好嚴重

香港戴晒口罩都黎料喇

地震對佢哋係意料中事

基本上得香港人先咁有自我保護意識，係歐洲d鬼打乞嚏同咳根本同香港d廢老一9樣
又大聲又唔掩口

日本近百年都冇幾可遇到瘟疫，平民唔識應對都正常

笑人前先柯尿照下自己
人哋至少唔會搶口罩M巾打劫廁紙

原因好多, 最on 9就係唔封關, 俾人播毒不特止仲要俾班中國人(包括你班香港人!)買撚哂D口罩。我住名古屋已經唔係市中心,屋企附近兩間藥房日日去check日日都冇貨,有果D都只能夠防花粉。老老實實我好撚驚,盡量唔出街了。

安倍晉三,我屌你老母仆街死全家,死唔去都百病纏身!

日本醫療好 點都唔會好似中国死咁多人

日本人出事已經註定
希望班人快醒覺減少損失

上星期去日本玩，啲日本人好撚鍾意咳同打乞嚏都唔掩住，對撚住人嚟噴，重有得50%人有戴口罩。
見過好多次啲架仔去完廁所唔洗手，重要個樣係後生嘅
佢地啲公廁個座廁又鍾意用啲冇蓋嘅

終國果d唔係人姐
同佢比冇得比

有fd去咗日本迪士尼定其他公園
影相 見到九成人冇口罩
日豚

防疫意識差
沒有傳染病經驗
好似近代都無大規模傳染病爆發？

但係全國隔離設施數目有限，
因為好似無咩大型傳染病，無相關設施

岩岩係東京返黎 周圍都買唔到口罩 應該比中國人搶哂 間間都用中文貼住口罩賣完了

仲要繼續招待中國客
大難臨頭都未知

多支那人

我都以為係

係咪我哋買哂佢哋啲口罩

日本個政府真係垃圾到難以置信
到今日先話搵專家畀建議，即係之前都無問過專家
成立乜9專案小組，成員同內閣嗰班一9樣
仲要開會無人戴口罩
勁多媒體喺度影相=做show
個款完全唔係打算做嘢

仲要啲議員個個爭住送嘢畀支那，送口罩送防護衣
然後同國民講唔駛用唔需要擔心

電視又搵啲醫生出嚟維穩
話流感咁嘅啫無嘢嘅，搞到啲人真係信
到有人覺得自己中咗，佢又唔肯幫人驗

大佬啊咪咁痴線啦
係咪想學支那咁滅國啊

仆你個街 淨係睇個post 唔講以為日本衰撚過大陸 顧撚掂香港先啦 講衛生常識香港拍馬都追唔上日本啦 係到小朋友教老母屌閪 on撚9

遲D要搞奧運
沒事兒 沒事兒

WHO is 中共

啲兒登仔最叻就係攞把口話人

得閒去daiso睇下再唔係就亞馬遜啦

重以為日本人衛生意識好高

廢老政治
成班喺入面妹下妹下
班後生又唔識俾壓力內閣

哈 死多d人就會識驚

大部分黎自隻船

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

日本人需要支那人觀光發大財

日本唔少人防疫意識極低 覺得戴唔戴都冇乜所謂
同埋佢地宜家想買都買唔到啦
啱啱喺youtube睇到呢條片 我諗你應該會明

不嬲都話係勇武救撚左香港

我記得香港初期有d鋪都係咁啊

有朋友上星期去左東京過十個有九個唔戴口罩

我7月要去日本做野，求所有事順順利利！

寫中文

喺食肆度見到啲員工冇戴口罩即刻走佬

連登講

邊行？

遊客區？
住宅區都有六成人戴口罩，不過想買都唔容易

fake左，點解d解新聞唔洗ban/del post?

日本政府廢係事實
為左賺人仔奶共
日本我估離大爆發不遠

接近信政府大媽水平 情況令人擔心

個政府on99
當普通流感搞
市民自然無咁高識 加上口罩都比香港同中國狂掃

東京成田好似排第四

上星期去韓國，全部人都戴口罩，男女老幼，佢地都真係好驚

日本冇乜人返工戴口罩
服務業就戴多
我估我公司都爆

啲日本留學朋友話果邊防疫意識好低

一半半啦
電車都

其實日本人真係冇睇落咁乾淨
打乞嗤同咳唔掩口，啲袋成日放地下，㗎妹仲中意周街試化妝品tester，講緊係直接將tester搽上嘴

另外奥運投資咁多錢，冇得唔博一博嘅

安倍政權產生危機

之前唔黎得香港
班蝗去晒日本

日本人做野慢一拍 意識極低
加上佢地啲ON9民族思想吹奏返工
睇下佢地今日新聞笑撚死我
「政府呼籲如果有感冒病徵應請假留家休息」
呢啲小學生都明既道理竟然要政府出通告呼籲你就知點解日本會大爆發
有病徵都唔肯請假 因為返工大撚曬 奴性極重